
                      Solo puedo decir que estoy contento xq se termino
Después de tragarme las 4 peliculas y sentir que perdí dinero y tiempo, ya se termino. Que puedo decir de la pelicula, mas de lo mismo, para un capítulo de super ñoño.
        
            